新垣結衣（246）其實我 就要結婚了

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

《Code Blue 3》電影版7月27上映

官網：
Twitter：
特報：
上映時間：2018年7月27日(日本)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
監督：西浦正記 脚本：安達奈緒子

主題曲：Mr. Children《HANABI》
劇情簡介：待補

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

留名

嗚嘩~~~!!!
殘體字

第一頁留名

lm

日本下晝2點

無心架 得哩個字幕炸

唔知有無link

新PO留名

毒佔

Lm

結衣，好きだよ！

星期一留名

今日係咪有沖茶妹發佈會

日本2點

有冇直播睇

唔見有LINK

到時有架啦（應該）

十六茶銷量其實好唔好
我淨係知附近間一田長期比人買走哂2L

仲有半個鐘

一陣襯老細去左食飯 開來睇

有無link 我揀左1點去食飯

開住工睇直播

依篇好似前幾日出

瞓醒留名

好在個小朋友今次唔係攬結衣

黎緊係日本既巴打們有福了，可以日日睇到Gakki既廣告

成熟美
個髮型好靚呀

身型好似越黎越大，係咪仲高緊

結衣張相係最近影既 定係之前逃恥d 相來

聽日即刻出去搵十六茶

係d 細路細粒姐

似係cap之前d相post出黎

逃恥黎應該

出現了
粒墨

又去返09年

件衫第一眼睇以為係露腰
睇真d 先知係有一層喺面
再望多兩眼 以為係護腰

優品360個價抵到爛

食肥左要束腰
點著都靚

香港賣十六茶會唔會有結衣張相係到

我餵得我老婆新垣結衣太飽

蛇落街買支十六茶飲先
應該冇人理我

真係咁好飲

頂你

買一箱啦

結衣點著都靚

第二張好少女

廣告有得睇，十六茶仙女

維持生命的三大元素
十六茶 ガッキー 空氣

d 細路好幸福
比結衣捉手仔畫畫
結衣唔識吹氣球

結衣話想同我生番個

好正

屌你老尾可愛到

保育園個髮型好睇啲

D狗icon好過癮

仙子髮型幾特別呀

Ｄ買買買黨真係好有錢

買買買

諗住新post 留名，一入嚟就比呢幕萌到

仙子頭越望越好睇

一開始已經覺得好靚

好多新既奶奶奶比fan 仔用

收工開埋聲睇 先留意到幼稚園果段片最後個細路攞住枝16茶

有啲突兀
搵仙子拎仲好

新POST留名

係咪得web版先有
Android無嘅

分幾鐘個條片頭十幾秒, 點解結衣好似好眼訓咁

BTW, 個媽媽

吹波結衣好得意

備忘錄巴打而家應該係咁:

呢個係咩功能？

咩係插入代碼#@_@#dog #@_@#dog

iphone都有

無視android用家

用緊iphone

用緊iPhone +1

我有喎
我android LG V20

有啦

古澤良太今季套劇有句「要是gakki 就好了」

新人留名

侵

正

好有米

買laptop唔買PC?

所羅門巴 要乜有乜 無唔買 只係唔買住

係 正 古澤良太好野

靚cap啊巴打 可愛度爆燈

米仔無機打即刻上返水

米仔唔洗做現充咩

毒撚 無現充可做
好驚爆數據 垃圾上網

又要我貼多次幅圖

今日結衣有發佈會，就有新icon用，代表咩

代表對住結衣要

想要負評咪講

買得latop就係唔要枱機

又換

唔知今次CM邊到有高清圖做wallpaper

都話被陷害 貼幾多次都唔會改變呢個真相

呢張咩事

似番細個個個樣

現充爆炸

好cute

貼

牙

成個肥師奶咁

師奶

獨佔

幫結衣洗牙

fan 巴

結衣、好きだよ！

好耐(?)無見

幫結衣擦牙

放假

邊個今日放假邊個就係鬼

agger

呢D 天氣雪凍支十六茶嚟飲 一流

點解要咁撚遲先考試

我25號都有一科

人在福岡，今晚未必走到出去，要靠聽日全力搜尋file

仲要聽日又趕住走

加油

咁新既十六茶廣告呢

有片

十年camping計劃

居然係由FAN 貼出嚟

完全不會！ 完全不出門！

居然冇伸條脷出嚟

俾人剪咗啦

camping

又壞左

米羅：

結衣話想同我係個營入面繁衍下一代

你唔會有下一代因為

Fan巴今個post 俾人剪第幾次脷

好搞笑
結果應該同練腹肌一樣

兜巴星野源

一野星埋去收左佢皮啦偽毒

似係你比人星多喎

網上凶狠

可憐嘅癡線佬

無形嘅敵人

其實結衣唔鍾意出街都係因為係屋企同我都做到鍾意做嘅嘢姐

ff傷身

自己係毒L就毒L啦
仲想搵結衣做藉口

唔好咁直接

我今日聽到佢話睇到16茶CM
覺得絡衣好似睇落又細個左

咁係好事定壞事

好事掛

都係讚嘅

我尋日聽完電台鬧左兜巴星好耐

治療師根本就鐘意結衣

絡衣係邊個

係結衣

係個心到鬧

我樓下原來有得買 個價抵唔抵，有冇賣貴到

邊度嚟 平喎

樓下賣外國食品鋪頭，18蚊2支 我初初睇錯右邊11蚊2支

7-11賣$16一支

係咪因為新品季節限定，你個d我依邊好似唔見

又比人讚到唞唔倒氣

好似陽光咁既笑容去照亮全日本

唔識日文都聽得明7 8成
BB反應真係好搞笑

FOR 唔明既巴打,
大約係話

結衣收工就會照亮我屋企

呢支又貴又難飲

特撮skin

邊隻好飲

係日本咁衝忙，結果乜都買唔到
淨係飲左幾支16茶

洗乜遮名 好耐之前都開過個「為新垣結衣而戰」既團啦

睇完CB3
幾好睇

筆仔終於睇完

幾好睇

居然話第三季好睇

可以播足1日鏈胸 睇野係唔同D
btw 好你老母

哩劇去到第三集已經結局

見到鋼琴閪同廚房佬已經冇重刷嘅意欲

Feel到就黎分手
搵結衣bb黎治癒下我先

靜

結衣話迎接我 要我陪佢睇碟

準備服役

唔好啦
承受唔黎，不過我一見到佢嘅msg真係即刻彈起身
好想將佢長期頂置

做兵定做男朋友唔到你揀啊

唔好諗咁多
平常心

「你係一個好人」

句野難聽過粗口

唉 我已經成日比人binc無骨氣去左個婚禮

而家再比人轟炸我做兵
真係無機會嘅，我就決定以後做ff痴線佬，ff結衣係我老婆

最尾果句是咪引FF

結衣已經係我老婆，你地ff得啦

發生咩事

無客啊今日

洗唔洗我地上黎旺一旺佢？

最高巴去到癡線佬到買買買

你又知我想要嘅 多謝九

聽日U生涯last 1科

咩心情

新人留名 [black] 獨佔[/black]

如果我份fyp冇事應該都係得返兩科

轉入直路喇
大家頂埋佢

轉入直路準備入地獄做港奴

有無巴打會考正苦工？

純討論

已經有目標？

岩岩睇完CB1第9集

噓.......獨佔

好眼訓

依家準備訓覺

腳板

諗住去埋旅行先搵工

睇完第9集之後就鍾意左黑田呢個角色
點解cb3 無佢份

黑田真係好型

黑田個角色係幾吸粉

羨慕

咁大個人仲未去過日本

米羅：認真fan仔

相認

我外家 沖繩

見到信和地下個層有結衣啲碟買，不過300蚊一隻

無 今次無咁諗fan仔 唔好扮ME

如果日後結衣主持飲食節目就好喇

咁咪食曬嘉賓D野食

鏡頭長期影住結衣食野
唔洗講野
播30~60分鐘

一定睇住嚟食飯

食足60分鐘

呢集結衣食肉壽司正到

console.log("原來咁用")

呢個版本既小小戀歌聽極都唔厭

新人一問
有無tg / whatsapp gp架？update佢既資料果啲
定mon住呢個post就得？

mon post

建議巴打改名先

強烈感覺到係入黎搞事的

係咪想搞事

改左名喇 對唔住

罰你抄禱文丫喇

呢隻就係廣告果隻新蕉碌茶？

台灣9/21上CB電影版
唔知香港遲D定早D上呢

唔係不嬲都有呢隻size?

淨係見過細支裝 同 罐裝 瘦版我都第一次見

我之前係日本街邊啲自動售賣機好似見過呢隻size

最掛住細細個鐵罐樽裝熱飲版

應該有遲冇早架喇

得幾度個陣 拎住佢好正

細細罐呢款喺太古城apita有

其實十六茶相對係淡 (飲開普洱&咖啡)

其實十六茶相對係淡 (飲開普洱&咖啡)

Market Place有好多

好貴

仲唔大手入貨

最平試過幾錢買

最平試過係D 100en 店
100en 三支

第1季咪連住特別篇
呢套山P自己主演呀嘛，其他四個都係配角

特別篇未睇 山P感覺無幾他人講得演技咁差，可能因為佢個角色比較冷感，佢對奶奶演個幾幕算係咁，本身自己無感情得黎又要傷心

十六茶 x 姆明?

正啊 想要一個

得一間見到有

正啵

搵唔齊結衣啲歌
差一隻專輯都搵唔齊
有無人搵到第一隻專輯既歌
好想儲 有hug 同虹
感謝

你指網上面搵唔到d歌?

想download 入落spotify度聽

ituens 買咪得

7,8月都貴機票

唔小心開個日拍app
又洗錢

咩黎？

又買左咩

[見證王者之戰]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃決賽--新垣結衣 對 IU

介紹番？

買真碟咪得

買完碟入落電話到

課埋player 聽

再課埋耳機

買左十六茶

其實係買右十六茶掛布90*130cm

10000YEN

個APPS 要搵轉運?

係，個app 係日拍官方的，我都係搵代拍。

所以最後埋單一定唔E 個數

結衣摸摸我

你係小朋友咩

スキンシップ

佢就係戴綠帽個個

我係推到結衣個個

次次見到呢張gif都覺得好好笑

有冇LH2 結衣話連登班痴線佬張gif???

大家好

後日去大阪 立山黑部 東京 北海道
有咩要注意？

去幾多日 咁多個地方

垃圾噪

立山黑部 帶件褸著

冇鬼用

呢張

定係呢張

記得自拍多D PO上黎

去到買買買就得

係呀

好耐無見張圖

邊到

荷里活廣場

跟尾狗又尾行

獐頭鼠目

16年咁頹嘅

[url]（年經） 自爆電腦枱同房

LIHKG @ Android[/url]

龍角散or京都念慈菴川貝枇杷露

16日，fing 錢

龍角散！！！！！一陣買比佢先

嘩呢張好正
深紅唇

Source係咩？

NYLON , 噪去買啦

龍角散直接作用於咽喉黏膜發揮藥效>>>不宜用水吞服>>>直接服用>>>無需用水!!!

我會叫佢當喉糖食

TUESDAY

一早買咗未睇

ot 完 返屋企洗個白白
又準備返工

到大阪第一時間

仲唔買曬佢

今日應該又要ot

哈哈哈哈哈哈哈哈

請問有無結衣既電話wallpaper可以分享下

腥些都要上黎求圖

腥些

[img]

白石腥些 [/img]

黑田呢句聽幾多次都起晒雞皮

點解香港唱k 得一首結衣既歌唱

去日本唱

準備7月尾睇完cb 去唱

7月想去散下心

攞AL 搵結衣

唔知暑假有無得批10日假

補翻片

明天出發東京，請問有咩可以買

[black]獨佔[/black]

十六茶

仲我的親愛

我女朋友冇棍架

唔係呀

癡線佬再次成為眾矢之的

講一世架啦

白石救我 我心好痛

ok

白石惠

白石博文

博文要留返比痴線佬

有棍

左邊有結衣最鐘意既燒肉

你真聰明

有我最鍾意食既結衣

FAN巴真係好痴線, 成日講踩界野

[member]點解fan巴咁厲害成日都搵到位入

因為結衣要我tum佢開心

點解佢會交辭職信。。。
連偷望佢都無啦，屌

又打擊多一下
變左每日都倒數緊

前一秒我笑佢要廢老幫手
下一秒佢唔出聲放底封信

我要係同事面前陪笑扮無事
入返房我就想喊

我寧願一開始搵第二個人代我幫佢，大家無相處過，我一直叫佢閪面，一直覺得佢臭串

當我跌左落個坑之後，係直跌，中間撞過唔小石頭，知道佢有老公，比佢拒絕過，受過佢無情，本來話算啦當朋友都好，間唔中偷望下佢都得，而家佢要走，我連偷望嘅機會都無，再無機會wts佢，將佢個名長期頂置

點解3月個假唔攞長啲，咁就會係第二個人接，我就唔洗part到佢，唔洗落坑。點解咁快投入到係第二個人身上，點解會咁快動心

所有野來得太快，離得太快
會好好記住同佢ot嘅時間。落機就衝去搵佢，佢望我嘅眼神。仲比佢食晒啲手信，同佢大聲笑。送過佢返屋企，係車偷睇佢訓教。記得佢話過需要我。前日送龍角散比佢，終於見到佢甜笑。

除到哩到，我搵唔到地方呻
對唔住啊各位，又放負

聽make my day囉 又話係你愛歌

HIGH E

屌，好撚熱

拎左部電腦去整
大約半個月後先可以睇結衣、重刷cb

仲有排受 見到太陽都驚

有無啲唔見得光嘅相架

有都唔驚啦，唔通真係放上網開心share咩

細到睇唔到

大師變希哥二世

特登換左同結衣果張結婚相做wallpaper 先拎去整
唔知過兩日會唔會上報公告天下

最多po上黎adore一下大師既ps技巧

多謝你地

可以打機(打番你擅長的 容易贏的) 發洩下

打緊無雙鳩斬 唔洗用腦
本來想渣車出去兜下風，點知望住副座好似見到果日訓著左嘅佢咁

無雙真係發洩好方法

周泰 呂布 趙雲
打修羅

爽

無雙大蛇?

係，無限mode
未刷到遠呂智返黎

有排刷，要齊將先有佢

打到3出都未刷到

希望3唔會好似無雙8咁中伏

隻8 玩左30分鐘就無郁過

有冇人飲足十年十六茶

20幾歲仔學人煲老藕 醒啦

舊年先開始飲

新個集齊木跳戀舞

岩岩都見到
原來之前漫畫都有畫過

好好笑

予工作於娛樂(訓教)

久違留名

睇ig 先突然醒覺已經六月 突然又已一年
今年點樣慶祝好

上年結衣忙足全年
今年無乜消息 得幾個廣告
個落差

我陪佢

大家有冇見到ig 個生日抽獎

可能想實現30歲既願望,所以工作少d,多d休息

30代 要做嘅事

同我去camp

我可以介紹精神治療師

治療師都是有棍的

你第一個要睇啦

癡線佬睇完仲嚴重左
仲想呃人睇

治療師有冇棍不嬲唔係重點，除非你好似癡線佬噉一定要有棍

係癡線佬先鍾意有棍治療師啫

咩抽獎

同結衣講30句我愛你

偽毒同你講300句我愛你

癡線佬
偽毒

癡線佬

屌
試咗ZX300
返唔到轉頭

執野搵靈感

買買買
信者得救

有咩好

買啦
利申：黑色zx300, 4.4頭好正

要換線

我聽開classical
啲樂器聲好出、好實淨

唉，又要洗錢

唔換線，去換頭都得

又一步到位？

一步到位要買金磚了

zx300就快停產 要買就快喇

+ Sony MDR-1AM2 (HK$2290)
3Hz至100kHz 的全音域表現
跟機附送4.4mm駁線

再唔係就等Sony 隻 just ear囉

吓，出新野

好不安 聽日又要返工

人去樓空

咩事

訓得唔好啊頂

老婆平時就係咁樣同啲仔女畫畫寫字

今日子

番足7日
仲要至少番多5日

做下運動再瞓

今日子真係萌到突破天際

我有少少失憶 唔記得咗點解我地會自稱痴線佬
係由幾時開始咁叫 有無咩出處

連登最早好似係呢個

btw毋忘六四

集氣樂仔可以係佢走前影張相
加油

睇cb算

新垣結衣（247）真叫人心酸啊

搵白石博文幫幫你

佢就留返俾癡線佬你啦

有棍唔岩me

1001

咁早開定post

岩先睇進度以為好快爆嘛

自製

我見過有人自製相集

癲過我

其實我想分散注意力

以岩岩禮拜六日既人流來睇 正常既話應該起碼大半日後先會推爆

整到成房都係

收工一推

好大雨，唔知佢有無遮

唔關你事

我回家了

唔好諗喇阿頭

望一望阿頭 再望一望你個名

輕輕一推